【#Cult片】世界公認十大禁片之一《Nekromantik殘酷的浪漫系列》

第一集劇情講述男主角受雇於一間專責執屍的忤工公司，他和女友是一對嚴重戀屍癖情侶，瘋狂地沉迷於屍體，家中收藏著各種各樣醜陋不堪的屍體器官，男主角甚至會把合眼緣的屍體盜取回家和女友一起和屍體3p,他們的愛情只有與屍體一起才能維繫。後來男主角失業了，女主角和他分手，又拿走了他最愛的一具腐屍，男主角忍受不了沒有屍體的日子，最後只好自殘以求快慰。

這是一齣糾纏於屍體、死亡和性之間的影片，認真建議家中有老人、和孩子不要觀看，影片裏處處都洋溢著死亡的味道和意象，如剝皮的兔子、解剖的海豹和摔爛的黑貓，還有男主角夢中兩人在草地上奔跑起舞互相抛擲屍體的頭的浪漫地嬉戲等等。本片有三個經典鏡頭，一，男女主角一起和流著暗綠色的黏稠屍液的腐屍造愛；二，男主角在女主角拿走了他們最愛的腐屍之後，決定自殺，並在自殺的瞬間達到了性高潮，一邊射血，一邊射精；三，女主角在和新男友做愛時突然拔刀割下新男友的頭顱，然後把已經腐爛的男主角頭顱替換在剛死去的男友身上，並用繩把男友的陽具紮好，然後繼續做愛，一直做到高潮。影片從一場車禍開始，到最後女主角在醫院裏得知自己懷了孕結束，從死走向生，一頭一尾充滿暗喻。

續集劇情講述上集男主角自殺後，女主角沒有吸取教訓，依舊迷戀屍體，並且掘開男主角的墳墓將他屍體帶回家，她和男主角死屍瘋狂造愛。其後她將他的內臟從他腐敗的屍體中拉出，並且將死屍的陽具放入冰箱防止進一步腐爛，免得不能用來造愛。

在時隔四年後所拍攝的續集，特技效果更加趨於真實。中間段落用鏽鈍的鋼鋸碎屍，結尾的割頭換屍的情節，還是讓觀眾的心理、生理的承受能力達到了最大限度，就算是大段露骨的情欲戲，也不會讓觀眾有興奮之狀。
系列影片觀影過之後，我終於明白了一件事，那就是精神境界再高，也無法承受這部影片給我帶來的衝擊！！！

無link

德國嘢？好似幾有味道咁

係，重幾重口

嘩屌

召喚高登戀屍神父

樓主有無興趣整合做一個post
逐個post睇有啲辛苦

多謝支持

基本上我喺ig出左一排嘅cult片文先貼上連登，有興趣一次過睇晒可以喺我個ig度研究吓

Ig : chat_cult_place

睇字都唔掂

我第一次睇果陣都係快鏡飛住嚟睇

留名

留名
支持樓主繼續介紹cult片

留意左樓主好耐
我真係好仲意睇啲人介紹cult片

呢套係好霹靂, 講真睇咁多套禁片, 呢套係少數小弟睇到頂唔順睇唔完嘅片

D屍水同屍油😍

攞條雪凍嘅死鳩去插仲當唔當造愛

兩套都睇過，當年冇字幕都照睇，再靠描述
淨係記得打飛機同埋食雞蛋好似變左黑白片咁

自己而家好似對呢d 獵奇題材興趣不大

支持樓主繼續介紹更多